#Тестовое задание для Node.js:

Реализовать http-server на базе фреймворка Koa2, соответствующий следующим требованиям:

1. Работает с базой данных mysql:

    В субд есть табличка books (1e5 записей, забить самостоятельно случайно, 
    у каждой книги должны быть поля title, date, autor, description, image). 
    Реализация смежных табличек на усмотрение кандидата, 
    архитектурные решения оцениваются.
    Работает на чистом SQL, без ORM и без Query builder

2. Присутствуют три контроллера:
    
    2.1 Добавляет записи в субд
    
    2.2 Отдает. Сделать возможность сортировки | фильтрация по всем возможным полям, возможность порционного получения с оффсетом
    
    2.3 Изменяет

замечание к 2.2 - приветствуются варианты кэширования
